本身係大陸箍緊牙既入黎

你地有冇轉醫生

加油

應該甩撚哂啦

好彩未甩過 只係斷橡筋

幾耐冇覆過診

箍牙貪平
快啲喺香港搵醫生執手尾啦

搬返上大陸住啦 香港唔啱你啊

有冇醫生接 求介紹

樓主睇愛康健?

CKJ?

唔係 CKJ仲貴過香港

你覺得我好似你咁戇鳩？

不如開個tg谷傾

出番去啦 得個講字

識人話兩年無返去覆診 唔知佢係咪想成世帶住個箍

聽過有人都係受害者
本身佢地去大陸箍都係因為窮，要平
依家叫佢轉醫生，之前俾果d無哂之餘仲要俾多筆
佢地實唔制個個strong hold

等通關

點估到疫情會搞咁耐

我ckj上年8月覆左兩次診 而家個牙托都碎埋

真係好慘
我都想快啲有得箍
已經停左一年幾
甩咗一粒好煩

擔心你地d牙咋
屌你牙齒好撚重要架
一陣俾個箍唔知施d咩力，推壞哂就仆街啦

上年8月應該封緊關？過去隔離14日覆診？

照返去得唔得

難啲喎，幾錢呀

Ching有心 問過醫生d牙係會亂郁 但問題不大 之後可以再箍番正 係時間耐d

隔離21日 哪有咁多假

其實兌番港幣加車費 真係冇平幾多

冇乜醫生會肯做中途客
有都勁撚貴
分分鐘樓主一開始香港做仲平

其實我都係朋友介紹 見佢整得幾靚又話衛生幾好咪試下 箍左年幾 d牙真係箍得靚左 本身仲有幾個月就箍完 點知遇上疫情

所以話你真係好撚笨柒出咗乜嘢事根本就唔會負責

大陸箍牙咁大膽比個叻你

唔使推介嘅,如果你好彩就冇事,出咗事嘅話香港醫生唔會執手尾

前後隔離28日 咁岩屋企有事要返去

繼續等下去？

我上年2月覆完診之後冇返過上去

引晒成班大陸仔出嚟，點解唔搬上去住以後唔返香港

可能呢兩三個月再上去一次

我幾年前真係去 ckj
其實問題不大
不過

真係搵番香港啦
唔好搞喇
唔平得幾多
仲好煩成日要過關

當時住北區係揀 ckj 其中一個原因

係大陸箍牙有牙醫同冇牙醫可以話係一撚樣
同而家市面上smile果啲垃圾牙箍一樣咁搵命搏

又21日？

我都係因為咁

3年無覆診

同身體健康相關既真係唔建議貪平

儲錢係香港搵牙醫做隱適美唔驚有手尾啦

封關先年幾咋喎

如果知有疫情 幾大都香港搞

社運唔想番去